距離感，很美

發覺自己成日鍾意啲唔熟嘅人
耐不耐先見到撞到
講野話題唔深
但多數第一次見面佢哋都幫過我嘅

嗰一種嘅唔熟
但又耐不耐見到
打個招呼
吹下兩句

嗰一種嘅距離感
實在太美
越觸不到
就越想觸到

可惜我沒有勇氣和膽量
而我和你的身分
就像不能夠

增經試過是學生對老師的一種感覺
今次
卻是病人對醫生的

每次都是我在能量底的位置
你為我注入能量後
我不敢
更沒資格

幻想總是美好

你喜歡的可能只是鏡中花，水中月

你讀文學嫁？
你意思係我鍾意啲好虛？假嘅野？
Sor我中文不太好
雖然英文都唔好

唔係啦

即係你鍾意嘅可能只係你幻想中嘅佢

因為你根本唔了解佢

好似好中咁
我又冇乜鍾意我啲friend呀同事嗰啲

咁有時眼緣嘅野個個唔同

而且同事friend同你交流得多

可以FF嘅空間又小左

咁總結
姐係我鍾意FF?

又無話總結嘅

只能話FF總是美好

諗起夕爺本新書有句

「吃不到的葡萄 聽說都是酸的
得不到的愛情 記憶卻說

最甜」

也是呀
遺憾才值得記住

夕爺新書咩名？

夏花秋葉剛剛好？好似係

未必遺憾嘅

可能所有得唔到嘅野

先會喺我地回憶入面比我地加鹽加醋

變成最美嘅花

很高興認識你

好似得我地兩個…

so9sad

雖然我都只係想要一個人聽我講野

地盤佬你想講咩呀

我好得閒

無野lu

無謂放負

放下吧

深夜時間都係瞓啦

我聽日三點半先開工喎

我起身開工了

我都醒了

你就好

今日好凍
要著多件衫

著了
謝謝

竟然都係無其他人入呢個post

毒撚講野無人理

專心啲啦，就開工啦

就姐係未啦

世人彷彿看不到我倆

Btw你係絲打？

我岩岩見完我嘅距離

重要嗎？

就保持呢個連對方係男係女都唔知嘅距離都幾好

幾好丫

鍾意一個人嘅感覺係幸福嘅

誰偷偷留下正評

也是

對
但不小心出現圈子重疊的情況
有時見面會出現阻滯

經常見太熟悉又會無左嗰種FF

享受現在吧

好想行近
但又做唔到

到你再也忍受不了那種衝動

你自然會行近多步

但誰也不知下步是甜是苦

佢係一個好好嘅心事樹loan
可以話哩一年同佢講得最多心事
其實佢亦係硬食要聽我講
所以我慢慢好似依賴咗佢咁

但當然佢唔會調返轉同我傾佢嘅心事

我都唔知仲可以揾佢到幾時
因為我都慢慢好返緊
總唔會keep住不斷覆診

有人依賴係好事

不過都要慢慢學識靠自己

你覺得佢對你係一種責任定係佢其實都關心你？

我覺得兩樣都有呀
佢會每次問返我上次講過嘅野有咩進展
同埋我咪講過圈子重疊嘅~
咁我識嘅另一位都會去睇
我知佢哋都會討論下我
都關心我嘅
但好煩，不喜歡

但佢係關心我嘅

好sad，就係同個女仔有呢種關係

姐係FF？

咁咪等下先囉

等到你覺得自己ok可以配得起佢再同佢講

而家都可以繼續enjoy每次同佢見面

地盤佬
你有冇類似經歷？

無呀

因為如果對方太好我會連FF空間都唔俾自己

點解呀

點算呀！我發覺同你傾完
自己真係一路都鍾意自己幻想嘅野
咁樣咪好危險

又唔係話好危險嘅

只係你選擇繼續相信夢想

俾動力自己去喺呢個虛偽嘅世界生活

其實只要自己同身邊嘅人開心

活喺假象入面又有乜可怕喎

但有時會好空虛寂寞

這裡是連登

這裡有我啊

因為佢哋唔知我FF嫁嘛。。。

你想佢地知嘅時候咪行動囉

你一日未行動，一日都仲有希望

身分仲尷尬過同事
Social media 名，電話，乜都唔知點攞

你到時就會有動力去攞架啦

飲左啲酒
有啲頭痛

咁最多都係走去睇醫生姐
都係同佢講我唔舒服姐

然後趁機出手抄牌囉

太近反而看不清楚?

幻想總是美好的

太遠會變FF

太近又會望見缺點

所以保持距離最好

但係咁凍嘅夜晚又會變得好難熬

好過要面對現實

係，咁凍又毛毛雨
好諗起佢

並未在一起亦無從離棄

不用淪為伴侶 別尋是惹非

咁早呀。。。
夠鐘返工lu

i know that feel

講黎聽下丫
原來好多人都係咁嘅

今日咁早返工嘅？

我今朝係起身拜山

香港呢個咁細但係咁多人
偏偏又咁冷漠嘅城市

所以唯有靠幻想力

冇計
香港多怪獸家長
令我忙不停

又唔係唯有嘅

你會遇到嗰個人，會同佢 happy ever after架

忙啲都好

寂寞嘅時間會短啲

無錯
現在的只有眼瞓嘅感覺

返去瞓個晏覺先？

project到個女仔
不過大家唔熟 唔知點解覺得好有feel

試過主動搵佢 都持續唔到落去

所以出左手反而會無左嗰種可以FF嘅空間

一陣食完食餐就去冬眠

啱啱先返到屋企

你拜咗成日

你係咪瞓左成日先？

我冇瞓過結果

咁今晚可以瞓好啲

無睡意

唉慘

又係你牙陳生

狙擊你呀

無聊鬼

由細個讀書到宜家做嘢，都習慣咗呢種距離感。
俾身邊既朋友成日話FF,其實距離感有時很美，有時好痛。
好似啲人叫春咁

屌，好撚想喊

我又未試過痛
但長期都係自己幻想得人太好

不過亦試過一次心怡對象有排不停揾我傾心事
講得太多野
我冇咁鍾意佢之後

愛情就似鏡中花 水中月
他不只是一霎那的動人心魄 更是一門深奧的藝術

讀完藝術出來的我
也摸不透

會成日鍾意啲 唔熟/根本唔了解佢為人既人
樓主講嘅嗰種感覺我明呀
會覺得好寂寞同埋淒美

俾你摸得到就唔係愛情啦

愛情就係當你未嚐到就仿佛係甜
到放入口先發覺仲有酸味苦味
你以為你擁有愛情
偏偏對方個心一早飄遠左
到你覺得你對佢心灰意冷
佢對你回眸一笑你又跌返落個伏入面

美得淒涼

好有經歷咁喎

無經歷可能還比較好

宜家就係咁

無限loop

由初初你開始留意佢，慢慢佢開始意識到你，會打招呼，寒暄幾句。佢既一句說話，一個笑容會令你一整日沉於思考

迷得貼貼服服>覺得無可能>佢一句說話/一個表情，令你再入坑>迷得貼貼服服>覺得無可能>佢一句說話/一個表情，令你再入坑

幾時先可抽到身

唔見先可以慢慢淡忘

不過而家咁多社交媒體

好易俾你見到佢嘅近況然後又會FF佢有無掛住你

曾經對一位女孩一見鍾情 同佢話題唔多
同佢表白比佢拒絕咗 佢又係同我講左依句嘢
但係我真心好鐘意佢

有咩好迷
可能條女食開避孕藥晚晚俾條仔中出
玩埋二穴都唔定

巴打有無睇過paper town?

突然諗起陳奕迅 王菲首因為愛情

因為愛情 在那個地方

依然還有人在那裡遊蕩

人來人往

無 但係我會睇下

試過佢一like我啲相又自己興奮

true

入坑吧孩子

垃圾

現充永遠不會明白毒撚FF世界有幾美好

咁你會唔會對其他事
所追求嘅野都好唔現實？

我會

會架

有時過左好差嘅一日

會覺得不如發個好夢咪仲「實際」

你地老母會唔會覺得好慘生左個痴撚線既仔出來

如果你覺得鞭我可以刷到存在感嘅話無任歡迎

我唔care

no
只係唔明點解有人有呢d咁反智既諗法

咁你又入黎睇？

追求令自己開心嘅事我唔認為係反智

我地呢種人成世都唔會拍到拖

個人好奇心比較重
好鐘意去了解其他人點解會有咁既諗法之類...

又唔好咁諗

會搵到明白我地嘅人架

(好似係）

我都好好奇點解你會咁熱心入黎又講二穴中出又講垃圾又話老母咁而家先扮學術討論

其實你要做仆街對我黎講係不痛不癢架

唔好咁
唔好為咗我嘈

嘻

好笑

我只是過客

大家都係大家嘅過客

流水很清楚惜花這個責任

不要下咒

我覺得你已經破左咒啦（？）

原來我miss 咗你哩句
多謝你呀

你都會揾到嫁！

講黎聽下啦

我搵到啦

不過佢又走左

唉

唔講啦

佢有上連登

走左=分開左嗎

破過就當破左架啦

最多之後再破囉

係呀

你都好丫
真係有個人

我都仲係單方面。。。

未破過
堅係諗返自己咁多年都係咁生活

我又羨慕你有“未來”姐

我已經得番“過去”

如果想改變咪行多步囉

你可以架

唔講住
去沖涼思考下人生先

ok我等你

點解你成日都上到連登
唔駛返工嫁

下，我成日都無覆喎

我先係成日冇覆
中間成六粒鐘做野

是但啦

其實都係無人會tg/wtsp/line我先上黎覆你姐

Same

之前都仲係經常要秒回

而家

早晨

你好早喎今日

我遲到

我都遲左十五分鐘

今日接連有野做

忙啲都好

無咁易諗起佢

哈，你加油

加油做野定加油唔好諗佢？

why not both?

你點咗
我唔洗應嫁喇喎其實

但係你都係應左

多謝你

頭先放工見到個天好光
就快夏天
唔會咁慘情嫁喇

夏天=唔慘情架咩？

係，一熱就會燥
唔得閒慘情

都係

起碼唔會覺得想要攬住人取暖

屌其實唔開心聽陳奕迅真係有加乘作用

最近又不斷諗起佢，有咩歌推薦

唔好聽呀

聽左會仲灰架

尋日聽寂寞奏鳴曲聽到爭啲喊

陳百強嘅偏偏喜歡你

老餅野

不過夠直接

喜歡舊舊地。。。

其實我學得自己唔係哩代

咪扮野

明明係姐姐級

點呀dee dee

你又知我係dee dee?

唔比我係絲？

絲點x狗

藝名黎姐

真係X咩

係真嘅我坐緊監啦

正常女點會改哩啲呀

改三級跳會係咩人？

好多腳毛嘅仔

好大舊腳瓜

好大陣臭汗味

諗起麥兜入面個黎根

你真係cam住我個post嫁喎
好啦瞓喇，發個春秋大夢先

踢爆我，好衰架你

失眠

好鐘意自己ff好多野

起身了

出門了
眼瞓死了

分享下啦

叫下春會好啲

正啦

個人無乜精神唔會亂諗野

不過過馬路嗰啲要小心呀

知道老豆

毒撚就毒撚啦

好似無講錯？

唔係喎又
係唔同嫁
你再由頭睇一次

乜唔同架咩？

我唔想同佢咁有距離，好想近啲
雖然我唔係佢邊個，但佢有時做啲野我真係好心痛

Btw 人愈大愈唔想同咁多人熟，人際關係真係好麻煩，好想好似你講既咁，點頭之交就好。

到底係你離佢太遠睇唔清佢啲缺點

定係太關心佢所以遮住左自己雙眼？

心痛一個唔會知道你痛嘅人有用嗎？

或者心痛佢只係你地之間僅餘嘅感情

其實我都覺得自己份人幾難交心

所以都係同人維持最低限度交流就算

不過唔止一次聽到人話我“真”

完全明白
得不到永遠最好
我唔想同佢拉近距離
因為我唔想冇左個ff 對象
最多一個月見兩次，有時三個月見一次
每次傾十分鐘
果十分鐘嘅對話，眼神，夠我loop 到下一次見面

當兵的最大期盼就係每次發軍糧嘅時候

佢有缺點我知，佢都有同我講佢唔好既地方，有時我真係唔知佢點諗，好關心我，但有時做啲野又好似無諗過我咁，我唔知係有心定無意

而家除左以前最好個幾個朋友之外我都唔想同其他人交心，成日要笑要扮到好樂觀咁真係好辛苦

我對佢久唔久又撩下我呢個舉動好欲距還迎
好仆街呀！！！！！！次次同自己講唔好跌落去，佢又吸返我落去

wtf wtf wtf!!

如果你地之間咩都無發生過

咁佢對你嘅關心可能只係朋友之義

唔會無時無刻照顧你感受亦都係無可厚非

甚至佢本性根本同你唔夾

只係你未同佢接近到足以令你認清呢點

歡迎入伏

盡情享受呢種患得患失好似坐過山車咁嘅快感啦

終有一日你會受唔住而選擇放棄/去馬

喺嗰個時間之前你同佢嘅關係都好似薛丁格隻貓咁

處於未知生死嘅狀態

絲打沉曬

就係已經發生過
算啦，心痛都無用，順其自然。等到佢再咁就再心痛然後又再無事，無限loop

發生左就等於你已經打開左個盒

見到入面隻貓已經死左

咁你又何苦抱住條貓屍唔放呢？

隻貓好似仲未死得曬
Btw多謝巴打同我傾，講出黎舒服啲

我都係搵人回下自己姐

加油呀巴打

原來好多巴絲都係咁
成日諗起佢，就算唔諗，發夢都見到
好撚辛苦呀屌

係
每次見完都好似叉好電咁
Hyper成日

講起我尋晚都發夢見到佢

今朝好想射波繼續個夢

諗起某首歌

明明沒答案 為何問答案
迷戀到我這樣狂
明明是怕看 為何尚偷看
懷著殘餘盼望
盼望全是錯覺 專心一往

局外人就似我 只可思索
才染上多心症狀

醒呀，唔好沉落去

反正總會醒

點解唔俾我發耐啲夢？

我地唔會有ending
最多做兩條平衡線 一直係咁唔會有交疊嘅一日

我個名叫 露絲瑪莉

如果 她這樣動人
何以 不可以對她一見動心
亂世佳人 連提提名字也 覺得相襯

即刻去聽左次

岩啊，我岩岩合左陣都夢到佢

ff 最高境界 發夢都見到

太掛住佢，從來無試過咁在意一個人

陳奕迅 - 全世界失眠

想起我不完美 你會不會
逃離我生命的範圍
想著你的滋味 我會不會
把這個枕頭 變得甜美

其實發下夢都幾好

起碼有開心過

呢d 算唔算單戀？

又或者瘋狂ff 自己心目中嘅佢
同毒男對住動漫女主角打飛機有冇分別

單戀唔係戀呀？！

諗起《半支煙》入面嘅曾志偉

今晚返去J下先

我真係情願我係單戀，但明明唔係
可能一直以黎我俾佢既感覺都係一個好開心既人，所以佢唔知我傷心既時候
Ff永遠都係美好，好希望呢種美好可以發生係現實

出手啦

加油

你係有未來架

多謝巴打支持

我都發夢見過佢
佢話同我去食飯
但現實就。。。未試過

平衡線形容得幾好

嗱！個個都覺你似巴打喎

可能到你同佢食完飯

你會發覺佢食肉你食素

大纜都扯唔埋呢

其實最痛係

兩條直線

你同佢交叉相遇之後

你知道你呢一世都唔會再有呢個機會

好灰

不嬲灰gay

我後日又見距離

你呢，幾時會見你嘅距離？

我就係嗰條交叉過嘅線

咁我係咪交叉緊

你而家應該係見到對面條線

交唔交叉到係視乎你會唔會主動

同埋佢會接受定係避開你

好難
佢避唔到我
我係佢老世

你咁諗嘅話無得玩喎

得到個人得唔到個心有意思咩？

咪傻啦

FF下先咪幾sweet

面對現實嘅野留返聽日啦

即係瘋狂睇醫生？
始終你都會有好番嘅一日

比幾舊水開心一陣，似唔似叫鴨呀
sorry

你一日未行動

一日都仲有機會

你唔打開個盒

無人可以話入面隻貓已經死左

你地就好啦 可以打開個盒
我掂都唔敢掂

率真
但係我笑咗

睇到四月嘅話
就睇咗一年lu
但我真係未好返
唔夠穩定
但我亦都希望自己快啲好返
不竟身體不好會令我變得樣衰

俾我再揀我都會唔打開佢

好矛盾

係快啲好翻定見多佢幾次？

可唔可以係好返
之後繼續調理

但係呢，我又唔想俾人話我叫鴨

如果真心開心又有乜所謂？

何況又唔係真係叫

其實……… 我自己都叫緊
哇哈哈哈哈

唔想病 想身體好 但又想繼續睇醫生
我明 我真係明

求門路(

同三級跳一樣，搵個合眼緣嘅醫生睇下丫

如果樓主係型男對方係靚女 很美
如果樓主係樣衰油頭矮柒肥毒撚 想嘔

無病無痛sosad

調理下囉

我諗無論樣衰油頭矮柒肥毒撚做乜大家都會想嘔

睇下牙醫咁囉

定期洗牙

我覺得張開口比人見到自己最污穢嘅一面真係好赤裸

你咁講又確係幾嘔

係嘅~

利申：樣衰油頭矮柒肥毒撚

我唔係油頭同毒囉

咁剩返…… 樣衰矮柒肥撚

搞到好樣衰呀頂

其實你地同距離有幾多距離？
佢比左電話我
但咁又點 都唔會打嘅

其實本來我都覺同距離近左
因為佢俾左電話我
有次我做完野係街偶遇佢
咁岩我有巴士就上左，hi完佢就算
佢又whatsapp 問我係咪做完野嘅

但之後就冇了
同埋後尾我發現佢俾我嘅電話
係for 病人的
同私人電話唔同
所以我感覺都係冇佢電話
都係平民

(笑）

笑什麼？我也是樣衰矮柒肥撚

我將自己個距離自動拉遠左了

點解會發現到嘅？ 好勁
btw, 介唔介意講你個距離姓咩？

介意呀

唔好意思呀

留名等睇相認

陳李張黃何

有冇一個中

hahahhahaahaah
係就好笑

唔要呀！

唔緊要 如果真係同一人 距離直接爆破

竟然！

冇喎

點解？

咁我地繼續ff 啦

你嘅真正身分係

如果我地係同一距離，即係話佢係慣犯
呢d 人唔要得 零ff

露絲瑪莉

連登最小嘅小圈子 三條友

你又係ff醫生

小圈子到咁都三角戀
咁就要約出黎
大巴大巴cum聲大家

講清楚
唔係三角，係ff

有緣

呢度無我嘅事啦

我返出去先

揾個新距離啦

唔好走
三個八婆/八公一個墟
冇左你唔成事

第四者跟你有段情

我也為你高興

夠四個咪去開枱囉

會相認，不了

喂你未講點發現個電話唔係私人電話喎

神探mode: 因為個friend都有佢呢個電話

我最近都入左坑
一個識既，見面會講野，玩得埋，但知道一定冇可能既人

岩唔岩傾

因為有日佢俾左張卡片我
返屋企一對
頂，個number一樣嘅

因為我都有呢個電話

知道得太多反而sad

我果個係手寫
但係咪其實個個佢都寫
寫比我做乜唧妖

夠開枱

係
點睇？
係咪冇乜機

醫生病人呢個關係比較窄洗
特別心理/精神科 呢d 我諗要過好耐冷河
獸醫牙醫呢d 應該好少少

我又唔識佢

no comment

只可以話個盒係睇你有無勇氣去打開

佢本身係手寫俾我嘅
但後尾先俾我知私人睇醫生
再俾卡片我

明冇？

我唔係精神科同心理科
但會講心事

心事係extra service?

我明呀
我個距離係比卡片，再手寫電話
所以我諗係咪佢印漏左所以先手寫補落去

咁有得博喎

可唔可以加多dd

Ha
都似！

但當時應該會覺得好窩心

加多dd咩

我開心到癲左
（果刻）

除左講心事，如果可以陪食飯就好

鴨味濃

wfc
最緊要有幻想空間

我會幻想同佢一齊去旅行

我以為你真係會提出

唔會啦
佢唔肯咁我又少好多空間ff
都話寧願做兩條平衡線

你同距離最close係點
又或者傾咩呀？

最close 咪又係果十分鐘
傾下生活 飲飲食食 旅行果d 囉

Same
之後出返去等攞藥

佢地係咪有職業病

太關心人？
搞到我倆ff

我之前去左唔同地方旅行
都會請佢食野
佢每次都用返相應語言同我講多謝

但調返轉就唔會請我食野呀，其他
係咪要避忌

巧kai先唷

我都有試過，但冇咁嘅回覆

其實都好淆驚佢覺得我好古怪
但又冇喎好似

我知佢好鍾意去旅行
好似仲係獨遊添
所以我先會ff 同佢去旅行

我個距離都好似成日獨遊

好彩唔係同姓
唔係真係ff幻滅

佢地呢行d 人可能興咁樣
佢話同朋友難夾時間，佢想去d 地方朋友又唔想去，所以寧願獨遊

所以我推斷佢係冇另一半

Dreams are my reality
The only kinds of real fantasy~
適當FF可以增添生活動力
時間過得無咁辛苦
去馬與否其他巴打會有更好分析
祝你好運 加油

不經不覺

原來呢個post已經開左六日

早晨
而且非常小圈子

早晨

都唔算啦
好多巴絲都有黎留過腳毛

定係其實FF呢個行為本身都已經相當小圈子？

好高興有32

佢地留完就走嘅
ff, 簡直係自閉活動
只有自己先明

對！

我不停ff 左48小時
食好少訓好少
係咪有病

睇醫生啦

你駛唔駛keep住覆診嫁？

有冇聽過哥哥cover 嘅 I honestly love you

快啲上YouTube 聽

都可以話要嘅
密就一個月兩三次
唔密就兩三個月一次

If we both were born in another place and time
This moment might be ending in a kiss
But there you are with yours, and here I am with mine
So I guess we'll just be leavin' it at this

哇

係咪好中

前面有幾句都好正嫁:
You don't have to answer
I see it in your eyes
Maybe it was better left unsaid

原本想quote 呢句
但聽到後面……貼切d
已單撈 一陣可以聽 多謝

我自己就唔知點解會ff 紅樓夢
佢係賈寶玉 我係林黛玉

聽下 痴情司

紅樓夢我淨係諗起黃子華嘩眾取寵講過

其實我發覺自己不知不覺間放少左負

多謝樓主開呢個post

人生若只如初見，有時太熟會無咗啲野

句野好大陸

不過又講得啱

離一離題先
岩先學外語
老師講咗個法文笑話
但我剩係聽得明"星期六"
佢見我get唔到就好無奈
我又好尷尬囉

嗚呀！感覺好醜

因為開post 是想分享ff
世界最美妙的事給大家

那就好了

P.s.老師是我的ex距離

？

我上一個距離

距離變左ex 係咩感覺？

因為記憶中我好似未試過 定已經唔記得左

感覺，好似親戚
一星期見一次

親戚唔係一個月見一次咩

利申：絲

咁又係
親戚都唔會見得咁密

同埋
咪扮野啦

踢爆好咩？

利申：徵兵，pm我

頭先我都諗一諗係咪呢個親戚

每個人都唔同嘅

不過一星期見一次就......

不是大姨媽呀

如果佢係大姨媽可以陪你到五十幾歲喎

好地地一個幻想得美好嘅ff post
一次又一次俾你哋移開到嘔心畫面

放完負放下伏唔好咩？

你哋係咪好憎我

露絲瑪利
你距離你啲屋企人識唔識

我地是愛你的

謝謝連登的弟兄姊妹

haaaaaaaaa 笑死我

得姊妹咋

做咩事呀巴打？

識。我老公識

mind blown

sor9ry 囉

。。。有家室仲ff
😂

就係有家室，所以ff
冇嘅話就唔洗ff 啦

你又無講錯嘅

FF無罪

我以為全世界都條條fing

係得你同我咋

我都覺得我自己條條fing 架喎
唔係架咩

咁距離同老公有咩分別
點解會ff 距離？
好奇想知下咋

一個細心溫柔
一個粗心大意
同埋，一個係男，一個係女（應該係）
點呀你地係咪又炸開多次

一個係男
一個係女？！？

媽呀，好混亂呀

ff 世界，咩都有可能

If we both were born in another place and time
This moment might be ending in a kiss
But there you are with yours, and here I am with mine
So I guess we'll just be leavin' it at this

好喜歡哥哥
真係好正
加埋哥哥個憂鬱眼神

聽晚放工就見喇

每日都訓得四個鐘
半夜一醒左就訓唔返
點解會咁架

我都係
好醒瞓。。。

所以聽日睇下醫生

為生活注入動力

好悶呀喂

我聽日約左距離

聽日咪唔悶囉

執靚啲自己諗定有咩話題啦

唔係要人教下嘛？

又可以瘋狂R素材FF

R 素材 haaaaaaa
但唔知見完聽日後，幾時又會再見呢……
之前試過whatsapp 佢，灰剔我嘅

聽日就係我同三級跳相遇嘅日子 haaaaaaaa

工作電話？

咁灰剔好正常

我部work phone都幾百個unread

最期待的畫面...

我唔知係咪工作上用嘅，定係佢set 左唔比人睇
anyway, 我唔會再whatsapp 佢
唔應機no fun

我係一陣放工去嗽

睇錯回覆時間添
我個距離工已放

我都開始覺得佢比我果個電話係for work
係 我真係想得太遠 ff 太多

加油

好印象是逐點逐點累積的

由你同佢去旅行嗰啲已經係啦......

不過FF下自己會開心, FF又有乜所謂？

其實ff一齊去旅行真係好高境界

可以一戰

利申：試過發夢同佢喺台北，不過周圍都係熟人

咁樣中毒會好深 愈來愈深

就到喇我

睇得出你好開心！

我由好期待變成好想cancel booking

我被cancel booking 左囉

我企左半個鐘
佢冇黎到

有啤燥tim

露絲瑪利，點解想cancel booking

下！！！點解？

佢唔記得左掛
冇黎到囉
我返整屋企lu

因為，因為… 我都唔知
見一次瘋狂ff 好耐
唔見咪唔洗ff 囉

但我依加見唔到
都諗緊

唔記得左？ 你有冇打比佢？ 會係咩反應？

我冇打俾佢
都唔知用咩語氣開聲
Whatsapp左咋

whatsapp 即應咁好呀

我個距離個working phone 長年灰剔
你又會係街撞到佢
你地個距離近過我果個

佢未藍剔我
唔近了。。。
原來都唔近

近嘅就會記得我啦

whatsapp d 藍剔灰剔真係好仆街！！！

唉

像年月深淵 望明月遠遠
想著你憂怨

慘

如果你覺得呢個距離感很美
就唔好嘗試拉近了 會失望的

發覺忘了這種美是有距離的

ff得太多會令自己跟唔上現實嘅進度當個人一清醒番，發現自己浪費得太多時間係ff到，又乜野進展都冇嘅時候，個一下係好痛苦
利申:戒緊

忘了愛

點戒

一近了就戀了

係就近啲無妨啊

點近姐！
佢都唔出現，唔覆。。。

我變左怨婦

其實我都唔係好知因為我都戒得唔係好成功
但係唔可以再咁樣落去架啦太浪費時間啦

怨婦mode on

轉做老闆mode逼佢出現囉

係，非常同意
我都唔想再ff 落去

早晨呀！
但今日星期六唔洗返工應該唔會咁早起身

我都係咁

覆返呀

我去緊見佢喇
心情好忐忑

我個距離都半夜覆左我
話冇左件事
之後好多x躬🙇🏻俾我
。。。

老公會數會同你一齊去嫁？

唔會
我老公好忙的

半夜覆，半夜都會睇message 嘅工作電話

Um...
既係你導我繼續
好衰嫁

所以會覺得距離更關心自己？
有時我會覺得佢哋工作需要？都好關心自己
真係好窩心

我得一個電話
所以我都唔知有兩部電話嘅人會點處理
放左工就唔理返工個部？

我覺得係工作一部份

見完喇，今日零ff 素材
對我黎講係好事

因為今日好多病人
要趕住睇下個

係，今日坐滿哂人

咦，你唔好幫佢搵藉口
我只係一個普通病人，只值工作電話嘅灰剔

做咩咁清醒今日

食左藥，定未食藥？
我都唔知
突然間覺得f 得攰

絲打冇事嗎

或者而家嘅我係其他人眼中先叫正常
我都f 左大半年喇…

早知道是這樣
像夢一場

between，廢毒啱啱起身

你估我想架咩
佢電我先架嘛

你未抽離到

唔係，我講真
如果唔係果一野我係唔會有電ff 落去

條街今日好熱，好曬呀

好彩我醒目
外套入面著左短袖

你就好啦

人地主動電你

毒撚唔出街

都feel到出面熱

為何每天感到乏味
為何夜裏輾轉傷悲

跟住中左ff 降

所以有FF陪伴

其實有得FF都係好事

總好過自己認清事實然後無限灰gay

屌我明!!
我都係鍾意d有距離嘅人

我寧願認清
何況，呢d 野唔屬於我，唔可以屬於我

其實認清唔難

只要出手然後俾人拒絕就可以了

難嘅係滿足於FF而繼續不受影響地開心生活

唔會出手啦，一陣比人當我變態咪死
點都好啦，佢係我心底永遠都會佔一點點位置

我又五六點起左身訓唔返

我開工開到六點
岩岩先返到屋企沖完涼

做通宵！！咁快d 訓休息下

發個靚夢先啦

瞓得三粒鐘
已經又緊工
都好
唔駛諗住距離

嘩，做邊行咁harsh 呀？

我。。。做兩份工
唔係返全職
咁岩琴晚有特別野搞先咁夜
不過都好開心

小心身體
身體一差左真係好難好得返
唔好以為自己後生就得，過幾年就要還

利申：我還緊

我的身體也麻麻
所以先要keep住覆診
內分泌失調

兩位姐姐都要保重身體喔

我老公真係好煩
佢話我病唔同我去旅行
好啦好啦 咁我去睇多d 醫生！！！

你係感冒定係要調理嗰啲？

我已經不想約覆診了
被放飛機後不爽

入黎陪我吹下水丫

嗨

突然負能量爆左燈呀你地？

咁又唔係。。。
其實我仲有另一個距離
但哩個真係一定冇可能嘅距離
但琴日工作接觸左成晚好開心

仲在一個？！

你真係FF王黎喎

尋晚又通宵今日又要開工

你唔攰架？

我懷疑琴日太興奮
依加都唔攰
仲回味緊琴晚

原諒我啦！
全部ff對象都不太熟的
我又安份守己

FF無罪

其實幻想中的他更可愛

咁尋晚有啲咩咁值得興奮？

開心些牙啦

琴晚嘅距離真係神級
距離就好似地球到月亮咁遠
亦唔會約到佢
只係咁岩工作有機會先可以見
不過興幸係佢認得我
又會主動同我講野，玩下
希望快啲又見有佢啦

玩左成晚喎

唔怪得之今晚到點幾都唔捨得瞓啦

無睡意
可能今日瞓咗粒鐘晏覺

一粒鐘轉個頭搞到成三點:

今次係感冒

佢又間接咁推我去睇醫生，見多人幾次

嘩，原來仲有
咁你都幾唔得閒
我都想有多一個比我ff, 等我唔好咁專注而家呢個

其實心中暗爽

有啲野，多左就唔矜貴架啦

得一個，無後備

先會換到最強烈嘅感覺

唔係
我真係唔想睇醫生唔想比機會自己ff 落去
但偏偏佢又推我去
佢知哂成件事 我有同佢講過架喎
點解佢仲要推我去

我就係覺得感覺太強烈，想分薄下

佢連你FF都知？

有無諗過轉醫生？

我同佢講左
醫生應該唔轉 因為佢真係醫得好我

你覺得佢係唔介意你FF定唔介意你出軌？

其實都幾得人驚

你坦白左佢都無野

可能佢知道我最多只會ff， 出唔到軌

縱容心理出軌

似乎係護眼post嘅先兆

結左婚是咪一定會冷淡？

說穿了

又笑人地嘅

距離一近
一個就一定唔掂得
我好清楚
只係見到好興奮

咁開通

咩係護眼post

綠色咪護眼囉

護咩丫，唔會囉
精神上出軌就得

唔掂得係因為佢有女朋友？

其實見到興奮已經好開心

你當係見偶像咁啦
跟本就係
所以哩個距離比較遠

周柏豪與岑小姐

你又再一次破滅我個幻想喇

幻想終結者

咁又冇咁誇。。。
我好安份守己
冇任何越界行為
唔嚇親佢啦
佢同我吹下水已經好足夠

其實FF唔影響到人又可以自己開心

何樂而不為

ff 係毒癮
好難戒
或者我咁講，近十年黎我係第一次有呢個不能觸碰的ff

介唔介意透露結左幾耐婚？

我有一個可踫
一個不動踫

4年

害怕悲劇重演
我的命中命中
愈美麗的東西我愈不可碰

咁其實都係近四年先至演變成不能觸碰姐

我開過暗湧post喎
你係咪起我底黎

無呀

一講不能觸碰即刻諗起呢首

即刻起番底

原來係小圈子連歌詞post

無乜討論價值

呢個post高質好多

因為有我

但你都冇分享
又冇距離

踢你出去丫拿

我係幻想破滅員兼輔導員

一直都相安無事直到我遇到呢個距離

又出現了

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

好想唱k 囉

唱囉

利申：毒在屋企唱

我把聲爛到喊

爛有爛唱

FF自己係歌手企喺浴缸

FF無極限

又好唔生性咁約緊聽日睇醫生

FF威力無限

又話嬲左嘅？

逼佢捉住你雙手道歉啦

痴孖筋

道歉時露出 _ _ 是常識

明明FF到個情境會暗爽

佢個樣應該係：痴孖筋

聽晚是咪要夜啲瞓陪吹水？

可以呀

你倆個好衰呀
咁知人心意嘅

留名等聽好消息

hahahahaha 好好笑

假如有一日我地唔再ff, 唔再入呢個post, 記得入黎講句bye bye

我會掛住你地架

我怕1001唔夠用

唔好走啦大家

其實我希望你地都可以唔駛再FF

喺現實追到你地嘅夢架

其實露絲瑪利已經上咗岸

追到個夢我會仆街架喎

我都冇話而家走
可能你地走先得我ff forever

我地會喺度嘅

上左岸定賊船………

喺岸上面幻想賊船

會唔會同老公制造下浪漫

FF素材收集中............

老公，就已經唔浪漫

呢個爽好多喎喂

個post做咩
仲想搵樓豬叫春

今次暗爽都慳番，明爽！

叫啦叫啦

隨時轉mode架我地

你叫啦
我喺度

我叫緊喇喎
到你喇

成世都無女

成仔都冇仔
真係想唱首歌
同是天涯淪落人

個個手足都有女
得返自己

咁得閒
你又ff下
一試不能自拔

又瞓晒？

自從通宵完嗰晚
我夜晚就好精神

唔早啲瞓驚今晚陪唔到你

唔講唔覺

原來一開始我地係講距離感

而家重點已經變左FF

就係有距離
埋唔到身
先可以FF

冇距離就ff 唔到
有距離先ff 度
好似係 除非唔係

當你唔熟悉佢

好似你地之間隔住一層霧咁

嗰種神秘感同未知先係FF最可以填滿嘅空間

唉我又諗起《半支煙》入面嘅曾志偉
難道你可以話佢對舒淇嘅感情唔係愛咩？

其實FF可能先係一種最無償嘅愛

ps是咪我FF太多？

不要緊

你還有FF啊

一見到曾志偉
幻想唔到個份美

利申:未睇過

真心應該睇

曾志偉完美演繹肥矮柒

風水師傅上黎睇風水
話我間房唔好有金銀色，如果唔係桃花會好強
嘩屌丫我即刻想買銀色床單金色窗簾

強你定你老公先
小心喎

有老公仲叫春
生返個啦

識玩真係FF算

有時桃花上身嘅野真係好易中伏

between，啱啱睇完lala land (WOW)

其實都幾多FF情節

利申：喊左

但我好喜歡遺憾嘅結局

其實佢地對視一笑是咪已經唔再遺憾

如果強到佢，出去學下點溝女哄女都好呀

叫春無分國界年齡，ok?!

所以我只係想，冇action

佢點對你

有桃花唔等於會學識氹女喎

各位我到診所喇
等我同大家匯報下情況

我一上到去七條女等緊

明明我遲咗
佢都叫我入去先
睇完喇

wow~ piority!!!

好似普通朋友咁囉

心情如何？

我無乜普通朋友會一齊瞓

利申：無朋友

我都冇

覺得好快就睇完咁
但佢有同我講上次冇黎
好唔好意思

冇乜特別今日

見到就夠啦

因為平時去親
側邊都係呀公呀婆
但今日全部囡囡
怪怪哋咁

贏左咁多女女特別有優越感？

反而見到咁多女好不安

見到嗰下係不安

但係你睇先喎

係~

有無回頭掃視班女

狠狠拋低一句

「你地，已經輸了」

佢哋其中四個係識嘅
好尷尬

I mean我唔識佢哋
佢哋係friend

陪friend姐佢地可能？

三個女仔陪一個睇醫生？
睇完去開枱呀

係個個都睇嫁喎

露絲你又幾時覆診？

今日第一次醫生話我冇乜野
唔知係咪就黎唔駛再睇呢

應該後日…掛

你自己覺得呢？

是咪好番？

今個星期又真係冇野
但我原先以為自己唔夠瞓會差左

咪特登瞓少啲想見人至得架

前晚通頂做野唔係特登啦

保重身體要緊

矛盾

睇你想要FF定要現實啦

如果好番可以出手梗係好番好啲

矛盾…只因深愛著
你知嗎？

我知呀

不過對方不愛我

點分開嫁

說走就走

不帶走一片雲彩

咁瀟灑

瀟灑嗰個不是我

毒撚係比較容易中意人嘅

利申 毒撚

I know that feel bro

鍾意好易，愛人好難

敢問大師

應該如何分辨呢？

鍾意… 一時三刻
愛，係好耐。

毒撚都可以暗戀人好耐

毒撚身邊少女 接觸一下就會中意人

Define一時三刻

真。毒撚連接觸機會都無

偽文青叫春懶係感性....

咁你又入？

一齊叫啦

番工番學咪見到

見到都無人埋身/無膽識人啦

我約左聽日

哈
我都忍唔住笑左出黎
你都覆得幾密喎

老公逼的

（估到會係咁講）

其實都幾搞笑
你又想抽身
但你老公就叫你去

其實可唔可以講多啲你同你老公點講？
姐係之前你同佢講鍾意個醫生？

矛盾只因深愛著

你地都估撚中哂我仲有咩講

我咪照直講：我鍾意左佢

大方承認

呢啲咪女中豪傑囉

佢會唔會當你吹水？

如果佢了解我嘅話，就知道我唔係吹水

但佢點應你？

聽落係你覺得佢唔理解你而覺得你吹水

一齊咗幾耐呀？

如果露絲老公陪你一齊入去睇醫生
你會唔會緊張到爆？？

我之前屋企人擔心我
想同我一齊睇嘅
但我勁唔想俾佢哋發現我有傾慕嘅眼神
所以好緊張，好神經質咁拒絕

一次過答
其實個醫生biological 黎講係女人。

當時佢張開雙手，示意go ahead
然後我拋低句：你放心啦 我唔會離婚嘅
睇左咁多次，佢都只係陪過我一次，仲要係門口等

因為女醫生比老公細心？
咁我明點解你老公叫你go ahead
佢都未驚過

如果佢用呢個心態，佢就真係唔了解我

露絲瑪麗每次都有方法令我覺得mind blown

雖然佢之前講首歌其實早有暗示

世界之大 無奇不有

又唔算好奇怪

只係無乜身邊嘅人會有呢啲經歷

係呀
露絲你繼續同我哋分享你嘅最新消息丫
好緊張，好似追網上小説咁

原來露絲瑪麗其實有J

同老公喺荷蘭註冊左

點知返到黎遇上帶點男子氣概嘅女醫生...

利申：FF

馬麗有j
馬莉冇

唔會有結局架喎呢個小說
我只係不停睇醫生 ff 想抽離 但又病過 又睇醫生…… 狂loop

妖，我自己都打錯左

(笑）

咪同我一樣
祝早日康復

早晨啊各位

今朝咁凍有無著夠衫呀？

戴左頸巾
帶左遠距離前幾日工作需要戴過嘅頸巾
我都覺得自己有啲變態
但條頸巾係我嘅本身
只係佢借黎戴左一陣

暖到入心啦咁

話說我尋晚又發夢夢到佢
睇黎我真係要放手了

點解？
個夢係sweet定佢叫你放手？

個夢同現實無分別

我地已經係陌路人

發完一定好攰
因為多數見到嘅話
都會好用神，精神緊張
好崩緊個人
仲要係陌路人
就算唔講野
都會好在意

攰到今朝射左波

而家先返工

我係你我唔會洗條頸巾

就算條頸巾無野都會凝住有佢啲味

我冇洗到呀
可能之後都唔會

你的背包 背到現在還沒爛
卻成為我身體另一半
千金不換 它已熟悉我的汗
它是我肩膀上的指環

背了六年半 我每一天陪它上班
你借我 我就為你保管
我的朋友 都說 它舊得很好看
遺憾是它已與你無關

六年半
長情巴打

有冇得救呀仲？

歌黎架喎

Sor lor

多謝你為我

其實我第一個嗰陣都用左五年時間先放得低

人生，有幾多個五年

紅色我笑左

我睇完喇 high爆左
唔好用咁溫柔嘅眼神望我得唔得
我見暈呀

第一次接觸佢果陣佢幫左我好大嘅忙
覺得佢好好
然而長期接觸落去發現佢有好多令我估唔到嘅嘢
同埋發現左我地係唔同世界嘅人

人生若只如初見

即係無笑到？

口說不

所以個距離先係最令人心動

對唔住
今日全程咀角含春笑
家下仲含緊

係會咁嫁
我好明白

留意緊街上面有無女人流露出含春笑容

我已經返左屋企

但依然含春

你老公會唔會以為你癲左？

佢都唔係屋企
我做乜去左邊佢都唔知架

咁樣好咩？

我有得揀咩

乖 有我地陪你

仲未訓嘅
今日見完佢，都唔知幾時會再見
我已經好得88 99
再見佢，我就變左長期病患者

心病還需心藥醫呀

睇你嘅心病
都未有咁快可以好得返
繼續覆診啦

損友

利申：損友二號

診所姑娘已經認得我
係咪會有vip 卡或者印花卡？
有診所出比我嘅vip卡我應該高興定鄧我身體感到悲哀………？

有vip卡是咪會有特權

印花卡又可以換啲乜？

明明呢個星期十二點就訓著
今日high 得滯四點都仲眼光光

睇黎大家都有一興奮就失眠嘅問題

食完藥好眼瞓
都我早瞓你哋咁夜

我前幾日同左醫生講夜晚好精神
佢話我太hyper

第一次聽睇醫生有得做VIP 同草印花

淨係睇咗第一頁同最尾果頁
三條友都玩到咁耐

要唔要加入？

同埋其實FF係一個人玩自私play only

ff 冇極限嘛

仲有一樣野都係無極限架

不過唔講明啦

尋晚咁夜瞓今日會唔會好攰？

我知係咩
我認我係

唔會呀，都仲好精神，九點幾醒左

我都係呀

睇黎FF真係好強大

唔止好精神，仲唔洗食野
24小時內我食左一盒沙律，一杯咖啡同埋三啖麵包

我都鍾意過老師
嗰種距離感真係

而老師永遠跟你保持住老師同學生嘅距離
我明白呀

即使係畢左業

有啲距離係無法跨越嘅

在思念的空間裡不斷徘徊
那距離卻越明顯
持續的提醒我 現實的界限

溫馨提示：係歌詞黎

哩個同上一首我都唔知咩歌

Jaga

你唔似咁細個囉

兩首都係陳奕迅

你的背包/ 心的距離

我冇聽過
鍾意聽啲再舊啲嘅歌

我想離家出走
離開香港

你想清靜下
定發生左咩事

Between 希望你一切安好

咪當去散下心先囉

唔駛去到離家出走嘅

我想咩都唔諗
去邊就去邊，酒店都唔book

take care

得閒上黎繼續吹下水

我會，應該月中後，執埋d 手尾，到時去得成會上黎報告！

好呀！

今天我媽媽去求籤
話未有姻緣
姐係冇人鍾意我
全自篇自導自ff

唔準姐
唔好諗太多，繼續ff.

多謝支持！
好又約下覆診先

香港年年都係中籤或者上籤啦

你又信啦喎

唉我唔知呀
呀師傅話未有呀
下年再問喎

好灰咁笑左出聲

我信命運係自己手，可以扭轉
求支靚簽但日日係屋企唔出去
唔通順豐哥仔會幫你運個真命天子上樓？
定真命天子係順豐哥仔……

咁又係
即刻有希望

咁都俾露絲接到

真係人生滿希望

諗都唔敢諗，就真係零機會
只要有夢想，凡事可成真
星期日晚最適合留係屋企瘋狂ff

今日做左好多功課同自己野
減少ff時間

想約聽日放工覆診
佢話聽晚有事唔得
我先醒起。。。
莫非佢已經

FF往好嗰方面就夠了

諗壞野就無意思啦

白色情人節？喂大佬仲細咩
呢d 邊係節日黎架

我細
佢唔細
我估佢要慶祝咋

有乜好估？

而家係得日本仔會慶白色情人節姐

我連正日都唔會慶祝咁滯，莫講話白色情人節

完全係商家佬作出黎等大家多啲消費

細個嗰陣完全無聽過咩白色情人節

咁又係
我醫生leung leung哋嫁
應該唔會識慶祝

娘娘地都有人FF

執到啦佢

佢個範疇係leung 啲嘅個感覺
唔講喇

所以巴士你係咪即刻有希望？

true

眼光光

嗨

我都未瞓

心知其實夠晒鐘要瞓
但又瞓唔著
唔想瞓

啱啱同人傾開ASMR

如果瞓唔著可以上 Youtube搵黎聽下

聽日覆診 我都訓唔著

早呀
露絲今日開開心心

好潮濕，春天到喇
繼續叫春

沒有你
陰的天
極討厭

今晚都會下雨
終於可再遇嗎
求上帝 對我未太差
苦苦等你避雨
通宵傾訴好嗎
想了十個趣味笑話

Um...
我哋唔通唔係同一代
你啲歌詞我成日都唔識嘅
咁我打嗰啲你識唔識嫁

扑唔到既永遠都係好正

我識呀

學友丫嘛

不過我地差左一兩代似乎係事實

我係九十後
只不過鍾意聽舊歌

我唔求扑
柏拉圖式丫唔該

點呀今日？
聽日到我喇

佢掂我隻手果時：“我覺得你有d 凍”
幫我披左毛巾，隔一陣再捉我隻手make sure 我夠暖

我係咪就死喇？

我喺度諗緊你睇咩醫生
可以搞咁耐同多野嘅
平時唔係問完咩唔舒服就開藥喇咩

我呢度又唔舒服，果度又唔舒服呀
唔好估 我唔會講 癈事自爆
雖然我已經爆左好多info

咁佢又堅係好鬼細心
又温柔咁

所以我沉船 沉得好勁添

唔小心暴露咗自己嘅身分
但距離都係巴打
咁我之後隱晦啲先

下？你比人發現左？？

不是
只係我問佢我身體係咪咁嘅情況
佢問我點解咁覺得
我就話連登啲人咁講

hahahahaha
佢知咩係連登咩？

唔係知佢有機會見到先要落多啲力搏佢知咩？

下
唔會啦

嗯

我覺得最近自己冷靜咗
理智咗少少
你哋又點呀

我覺得自己又慢慢習慣返一個人嘅生活

我，繼續沉醉係佢摸我手果一下

我都好似習慣咗
有時仲覺得唔夠時間做自己想做嘅野

咦！
中醫黎？

係唔係我都唔答
廢事自爆

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
當睇清世間所有定理又何用再怕

開始時涯一些苦
栽種絕處的

我
冇再覆診

點解呢？

因為啲天氣攰到pk
想即刻放工返屋企

但唔生性嘅我又準備一陣去了

話說好唔爭氣咁
走咗去睇醫生
但係又好似清咗啲垃圾咁嘅

haaaaaaa
我前幾日去睇，感覺冇咁大lu

可能下次又會興奮返

忍不住
又見咗佢

我同呀距離終於有whatsapp 溝通
但可惜同時，我已經覺得距離唔再需要有多一步距離
keep 住咁好喇

打工！！！！！嘩，幾好喎
有。唔只去旅行，我仲同佢講離婚。

有咩都可以同我哋傾訴
Back up 你

support +1

其實都冇咩好傾訴
因為呢個諗法都諗左一段日子
我屋企人，我d 朋友都知道呢件事無彎轉
決定左，心死左，好難再返轉頭
詳細野我同佢未坐低傾，因為太忙
總之，講左就舒服左啦！

有啲事情行左嗰一步就好似潑出去嘅水
希望你地和平分開
唔好有太多hard feeling

好和平。我同我媽解釋，趁我地未一人拖件返屋企或拎刀互劈，好而家離左先。起碼新年過時過節老爺奶奶生日我都仲會出席。如果遲d 離，我唔想將一個我曾經好愛嘅人變做好憎嘅人。

認清楚自己想要啲咩係一件好事黎
走出嗰個人地覺得你好幸福嘅 comfort zone已經好有勇氣

between，突然諗起女神陳綺貞嘅《旅行的意義》

多心
想問，關唔關我開哩個post事
搞到你開始ff

唉
好苦腦

A0的我都唔識講咩安慰你
但我祝福你揾到自己要行嘅路
依照心底想法去做

不要把自己看得這麼重要.jpg

梗係唔關啦

咪亂諗啦
明明大家都應該知道要對自己決定負責任
露絲係咁，你都係咁

天天逼我上路
天天逼丿一[u]丶u]

垃圾㩒錯制

想講人人每日都係被逼向前行
有邊個可以停低望清楚自己

身邊所有人知我有離婚呢個念頭，佢地第一樣擔心嘅野就係我財政狀況
如果呢件事公開左，全部人會覺得我痴撚左線

香港地唔通真係餓得死人咩？
如果明知自己唔係追求少奶奶生活又何必要做自己唔想做嘅野

以前係屋企教育下覺得呢條路係最好
而家試左，不了。

我依加做緊嘅野
屋企人都理解唔到
都幾兜踎同唔穩定
但慶幸自己唔係做大嗰個
所以佢哋都由得我慢慢揾、慢慢試
唔想自己太跟定律做人